iu 首Friday 前奏比人抄？

個前奏同iu 首Friday 一撚樣咁制

推

抄歌

抄歌！？

Gching樓主

係

屌 咁抄歌都得？

抄人歌搵食
最撚仆街